為免受警隊的卑劣行徑所害，我們都要高呼：「保家衛港，鋤警懲奸！」

自上月起直到昨晚完全曝光，公職警員變裝成示威者參與非法集會，投擲磚及汽油彈並參與非法圍堵警署外圍，偽造示威者的暴力破壞治安的“惡劣”形像；帶頭煽動民眾 衝擊警方防線，並製造偽証，方便警員同事於現場拘捕足夠的示威者“交數”；為搏上司賞識領功升職，親身參與自編自導自演的非法行動·····

以上每一條都係卑劣的犯罪，警隊血債累累。既然警隊公然放棄保護市民的職責並協助中聯政府構陷市民方於不義，從此任何香港市民都可以用自己擅長的「任何」方法拯救自己的家園，合法自衛，免受警隊的卑劣行徑所害，我哋自己都可以高呼：「保家衛港，鋤警懲奸！」